## Banner engine

### Задание
В файлике `banner_engine.py` лежит реализация простого баннерного движка. В реаклизации куча багов.
Вам нужно:
1. Дописать тесты, которые объявлены в файле `user_tests.py`. Тест должен проверять то, что написано в его названии.
2. Поправить баги в `banner_engine.py`

__Интерфейс тестов менять нельзя!__

Проверка будет происходить так:
1. Против вашего файлика будет запущен сьют приватных тестов, они должны пройти
2. Будут запущены ваши тесты, они должны пройти
3. Каждый ваш тест будет запущен на версии `banner_engine.py` с соответствующим багом. Он должен упасть.

### Устройство баннерого движка
Баннерный движок реализован в виде класса `EpsilonGreedyBannerEngine`. 
Движок принимает на вход хранилище баннеров `BannerStorage`. Интерфейс движка:
1. `show_banner` -  движок показывает баннер пользователю.
2. `send_click` - пользователь кликает по баннеру. Тут мы зарабатываем деньги, равные `cost` кликнутого баннера.

Основная задача движка за ограниченное количество показов заработать как можно больше денег.
В данном случае это достигается эпсилон-жадным алгоритмом:
1. С вероятностью эпсилон показываем рандомный баннер для сбора статистики
2. С вероятностью 1 - эпсилон показываем баннер, с которого в среднем зарабатывали больше всего денег.
Метрика называется `CPC(cost per click)` и вычисляется как `cost * CTR` где `CTR = clicks / shows`

Дополнительные требования написаны в докстрингах в коде.

### Бенчмарк

Бенчмарк лежит в файлике `benchmark.py`. Работает он так:
1. Создается пачка баннеров с пустыми статистиками. Для каждого баннера отдельно задаются вероятности клика.
2. В цикле движок просят показать баннер, на баннер кликают с вероятностью, соответствующей этому баннеру.
3. Подсчитываются суммарные заработанные деньги.

Если ваш движок работает без багов, то количество денег должно составить`(1 - epsilon) * N_TRIALS * best_CPC`

### Комментарии
Тесты в которых тестируется рандом нужно реализовать без рандома. В этом вам поможет `monkeypatch`.